好唔想見到身邊既人唔開心

你有多難過 我都知

謝囉

笑多啲啦清

明白
我都見到身邊嘅人好唔開心

可惜我知解鈴還需繫鈴人
人大咗，連他人嘅關心都會防避、會拒絕。
我唔做噉多，簡單一句，然後遠方守護就夠

講多啲？ 被情所困？

陪住人地已經好夠

我明呀
但有時唔係話你想，人哋就肯
陪住人係最好嘅安慰
但有時whatsapp寒暄幾句都難